祝福聲想你都聽到

能共你hole hole地相處

is

屌你老浮 咁快入嚟做咩

bot緊係快手

report 咗

抵

才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多